西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞

7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞

【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞

【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求

20190721 10:59 臨時街停車場 對出

20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
update(23/7 13:31)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

此帖內容原post 樓主係記住我(癲佬)：
突發（上環有大件發生）

多謝巴打 - 香城落雨聲

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推

不能忘記義士

見到上環開槍事件嘅post都要推返上嚟，唔可以比三毛洗版

唔要比何妖上哂熱門但上環冇人理

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

Push

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

文宣在此

推到耶蘇落黎收警察皮

推呀

721要上熱門！！

唔好忘記中槍義士

推你地上熱門, 唔熱門都最新
五大訴求去撚咗邊呀屌你

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

義士宣言：不排除成立臨時立法會

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

上環要見報

推到全世界都知

pish

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

黑警殺人 合法開槍

黑警暴走冇人理

推到上國際頭版 唔俾淨係得元朗
兩樣都重要 唔俾忘記義士

推呀 記得like post

推到上熱門

我愛林鄭月娥，支持林鄭月娥連任

黑警企圖開槍殺人

推到有義士消息

我係香港網軍

推到義士無事

推到全球皆知

推到有消息

推到淋病滑倒

推呀 唔要黑警殺人冇人理

黑警企圖殺人

推到義士平安返屋企

唔俾丟低義士

大家比啲關注係721

推到義士返嚟

黑警殺人冇人理啦

義士要平安

求更多相同片

push

推一推
好人一生平安

推到全球見報

義士不是condom

Pushhhhhh!!!!!

[7.21] 上環義士很可能已經死亡

再推

光復香港
時代革命

Pushhhhh

唔該全部人SPAN番哂d注意力去721西環到!!!!!!!!!

路過請推推 同like

721 721 721

36槍冇人理啦

Trump trump睇唔到

上環冇人理

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

求關注

727光復元朗
728平反上環

推爆

推推推推推

你要黑警殺人冇人理嗎？

不要！！！求關注

希望無事 一定會吉人天相！！！

推呀推推呀推

721 721 721 求關注

推到義士平安

推推 721 721

無限人肉置頂

上環求關注

義士求關注

唔要何君妖仲多過義士既post

36槍求關注

推你地入黎睇

唔俾忘記義士

你今日like咗未？

入嚟睇呀

義士加油

推到有人理

推呀推呀推

推到傻都要繼續推 推緊第二晚喇

光

Lm

唔好淨係推 記得like

推!!!!!

推推推

推

光復香港 時代革命

推到全世界知

推你老母

推林奠你老母

推到有記者入嚟

推到外媒都知

推到有記者跟進

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

推！！

光復香港 時代革命

求正皮幫推

人肉置頂

推啦你班撚樣

怒推

全部pish同我改做

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

義士啊！！！！！

求你地入嚟睇同幫手正皮置頂

推到記者入嚟

推到外媒入嚟

推到全世界都睇唔過眼

推到全世界都要知

推到全世界都要見到黑警企圖殺人

林奠佢老母

拒絕滅聲 人肉置頂

求最新消息

全部同我入嚟睇同留返個正皮先有機會置頂

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推佢老闆個老闆

推到所有連登仔入嚟

推埋佢老竇

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

光復香港 時代革命

推呀屌

點解推兩晚都無果咁CLS

太好了！不過都要繼續推

推 記得正皮先推到post

推推推
勿忘五大訴求
一、撤回逃犯修訂條例
二、撤回612暴動定性
三、釋放被捕人士
四、獨立調查警察濫暴
五、實行真雙普選

推咁耐都無用好恐怖 拒絕滅聲

推緊第二日喇

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推到暈

推到共享大灣區

推到高官一齊做中國人

推爆佢

推到暈都唔可以放棄

推到大家訓

推到多D人推

推到外媒報導 還原真相

人黎！！！

推佢老母林奠落街

推到啲人入哂黎

入嚟睇 入嚟睇

入嚟推 入嚟推

推到佢老母林奠都要入埋嚟

大家記得正皮先有機會熱門

Pish

推到核爆

唔好見我P牌就唔推啦

推到三峽水壩淋咗

推埋佢老竇都要繼續

推到高官全部中淋病

推到中國陸沉

推到2047

同我入哂黎推

俾人屌咁多次你話要屌幾多次先有？

推到共產黨真係共產

支持！推推推！

我估同林鄭接觸就中

727入元朗
728上上環

推到何君妖滑倒

人肉置頂 拒絕滅聲
連登係咪中左魔咒請問⋯⋯點解唔可以多D上環POST

推到中國接管唔到香港

推到香港建國

唔要淨係屯門 721都好重要

推到個撚個都見過呢個post

推啊

人肉置頂 拒絕滅聲

唔准忘記義士

推到何妖永留大灣區

Pushhh

Push bao kui

推，多啲人見到

We should remember this!

大家見到都可以幫手backup同幫手spread去其他platform

要比多啲人見到

never forget

推爆都要推

推到升天南再次心臟病發

推到何君妖被人拉

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

推！

推到蔣麗芸被人掌到暈

推到送佢地上天

推到義士安安全全返屋企

推到鄉黑終於變棄子

一個都不能少

推到蔡英文當選

推到義士消息出黎

推到傻

狗官警賊多行不義必覺斃

推到外媒報道

狗官警賊多行不義必自斃

我要like post!!!!

我要推post!!!

推到黑警中槍

推到信用評分個網入面香港個名被消失

推到林奠隻手被au

全部入嚟嘅記得正皮先上到熱門

推到黑警冇哂無名指

推到再有白衫人士拎唱K神器隊班狗官

用無名指向無名警察致敬

推上去呀

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

推到baby condom都推

推爆佢老母

推推加like like

一like=一支持

推爆佢呀

推到全世界都知警賊企圖謀殺

推到外媒知道警賊差別待遇

推到多D正皮

中聯辦亂港
-
721西環正式宣言 上環36槍 槍槍打頭
和平示威者被警方惡意攻擊 連開36槍 槍槍打頭
更於橋上向下向頭部發射 和平示威者身受重傷
警方更用強光阻礙記者拍攝現場情況
警察之權力已凌駕市民生命財產之上
港府警方上至 高官 局長 下至 政府公務員 低級警員
均協助 中共中聯辦
612 - 621期間 不斷以非法及不人道之暴力行為
意圖消滅所有持反對聲音的平民
卻不作反對
反之竟合作出賣港人前途 打壓無辜示威人者

【文宣包】
-
港府已被廢 香港前途未卜
-
中共下令香港警察與黑社會合作合法亂港殺人
-
香港人生命安全被中國共產黨及
香港政府視為政治籌碼
利用恐怖勢力傷害所有平民

---------------------------------------
中國及港政府所有不人道之行動
已令香港不再安全
並再難以保持經濟地位及自由民主法治社會
所有香港人都需參與社會運動
保護自己的生命安全 人權自由 民主法治 經濟地位
以上等等被政府損害的權利
光復香港 時代革命
---------------------------------------

推到真係人神共憤班賣港賊等天收

Roarrrr

班狗開左36槍
曾經系天橋向下面示威者射擊
再一次濫用暴力 再一次嘅打獵行為
唔可以同7婆一樣混為一談
更唔可以俾元朗事件掩蓋
上環上環上環！

大大力推

Pushhhhhhh

推到港府滑倒

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

全部都係主線 林奠奴隸蔥比卡超係BOSS _共係大大BOSS 義士係隊長

推到傻 推到有更多消息

點解正經post咁少人

推到人神共憤

推到藍絲變黃絲

推到所有義士全部安全歸家返嚟我地身邊 一個都不能少 要話俾佢地知我地喺度

推上去

推到全港市民都玩香城ONLINE

夫到義士安全

推倒三黑

推到淋病中埋椰菜花

推到黑警全滑倒

推到有人接力

推到林鄭個仔中埋淋病

推 求like!!

Need likes!!!!

我要林鄭落地獄

PUSH

要行開一陣先 大家努力住先

再推住先

推！！！！

ＰＵＳＨ

推到

推推推！！

義士宣言：不排除成立臨時立法會

感謝樓主整理

係記住我(癲佬)同香城落雨聲兩位巴打整理 有credit 我只係負責推post

不過繼續推

不能只有我看見

要睇到

推 721 上環post

香港警察
手法邋遢
知法犯法

推到大家都like

Pushhhhhh!!!!!!!!!!!

推呀！！！

正經post 要like!!!

要like!!!

Pushhh!!!!

Pushhhhhh

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

【 發夢認真post】 物資 救援 車手 入嚟唔該

推到訓

你今日like咗未

Like!毛要上熱門

熱門post但唔係熱門

這是不應該的

推到何老母返生

推推推，多d人關注

再死 推！！

推上熱門

推完再推

推！！！

上熱門！！

推爆佢！！！

我要推

點可以冇人理

我要全部人都睇到

頭中槍個巴打有冇消息啊啊啊啊啊啊啊
要安全啊啊啊啊啊啊

林鄭落地獄

林鄭升天

推爆呢個post!!!

傻既都要推

推求like

一齊推

冇人理721啦

721 開槍時間與影片整理

上熱門！

推到外媒做野

推大家入黎睇

一人一推

一人一like

義士唔係condom 依度無condom仔

Pushhhh

推到林鄭下台

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

推到trum trump做里一收中國皮

推爆個post佢

收中國皮

收港共皮

收黑警皮

收哂有人皮

推到大家入晒嚟

我要佢地落地獄

我就黎推唔到

推推推 求吓大家留低正皮推上熱門

加油巴打

總要訓覺嘅 唔緊要 我繼續推到訓

求正評 要上熱門！！

推比更多人睇到

推到全世界除左中國都要報導真相

正評救義士！！

正訐！！！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

推爆！！

大家一齊like

推返有用post

推到外媒全部頭版

Push返721

義士唔係condom

要有noise！！

推佢老闆

要大家關注！！

要大家like!!!!!

光復香港

唔該你地like下！！

求like!!!!!

推

我想講上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

齊齊like!!!!!!!

好人一生平安！！like!

我講緊正評sor

推爆個post!!!!!

我要多啲正評！！

要人關注！！

十萬個正評！！

推爆佢！！

推推推！！！

正評正評正評

推返有用post!!!!

求！！！

推有用post

推！

一正評

長推！！

我要上熱門！！

幫手SHARE個GIF
source(now):

推極都冇人like

路過請比正評

要令有用post上熱門

路過記得正評上熱門

推爆佢！

推到一人一正評

正評上熱門！！

求人關注！！

正評先上到熱門

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［727元朗］我係勇武，我有野想講（2）

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

（全部同我入撚曬黎）成個運動越黎越亂，小弟忍唔住，有D野一定要講

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

點解推極都沈

果位義士點？好擔心

之前有巴打留言提供 搵唔返個留言 但係都要繼續推

一齊推多幾次

天佑義士

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

深夜幫手推返啲post

推

中環遇遊行堵路 貨Van司機遭圍毆扑車「你哋示威 留番條生路畀我」

我知貨van司機比人打爛架車係啲長期輩gp瘋傳
我有睇過幾段片
都有睇過連登post

件事大概係有人係入隧道前提過佢前面有路障佢都照入隧道
結果係隧道另一面遇見路障
想衝前突破路障時被阻止
跟住落車同義士口角
仲自己郁手清走路障
過程中有一個義士攞住雪糕筒琴住佢個車cam
結果佢郁手推開嗰個義士
跟住佢就俾人圍毆同砸車了

我覺得呢件事大家太衝動
果條友又以為義士搞佢架車所以郁手推開佢
條友係串串貢就移開路障，但大家可唔可以冷靜啲
打佢都算啦，鬼叫佢郁手推人先
但砸車對成件事有乜幫助？
成件事比港台直播晒
除咗令個司機好心痛同送彈藥藍絲外，仲有乜用？

721我一開始見到黑警話示威者打車我都好詫異
但check返原來係呢單野

放火都話係燒垃圾丶做路障阻止黑警包抄，無任何市民有損失
但打車真係過左

唔係指責，件事已經做咗
但希望以後大家都保持冷靜
諗清楚自己每個action對成個活動有乜幫助
記清楚我地目標係五大訴求
所有武力對凖政權，而唔係人民鬥人民

push
727 守護元朗 728 上環

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

垃圾正苦見今次冇香港人出聲下次會越做越過分

團結一致

推翻上熱門

仆街黑警死全家

推
721 開槍時間與影片整理

唔可以俾佢沉
過咗兩日啦 政府連公布都唔公布呀

星期三啦
抖夠好推返正經post

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

繼續推！

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)